個d專家估tesla上7000

原來係講緊拆股之後
即係仲要升多10幾倍

正常 有咩咁出奇

一字記之曰： 入

john hold

所以而家根本係超平，all in tsla

樓主依家先講拆股